[USJ]生日優惠問題

我睇USJ 官網話登錄會員後生日月份及翌月都可以享有入場費優惠，
我想問有冇人試過？

果陣用優惠去 入場都唔洗睇passport

我想問香港信用卡係咪都可以係佢官網度買到佢呢個優惠？
然後到時用QR Code入場？
謝謝

用到 我果陣都係自己買

無錯

然後fast pass 就另外買，對嗎？
p.s. 第一次去USJ

係 睇返你想玩咩GAME黎決定買咩PASS 揀埋快證使用時間 到時show QR CODE比個職員就得

謝謝你~~唔該晒